<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ir_anuncios">Ir para os anúncios</string>
    <string name="txt_termos_de_uso">Estes Termos de uso regem seu uso de quaisquer aplicativos ou serviços de propriedade da CelVanSystems. Denominada “CVS Mobile”, com endereço comercial sito à São Lourenço da Mata, Pernambuco-BRASIL Estes Termos de uso consistem nos termos e nas condições abaixo, juntamente com os termos definidos na Política de Privacidade (passível de alteração periodicamente). Certifique-se de estar sempre informado sobre quaisquer mudanças visitando regularmente página Legal.  1.\tCobranças: você é responsável pelo pagamento de quaisquer custos ou despesas incorridos como resultado do download e do uso de quaisquer Aplicativo da CVS, incluindo cobranças de roaming e da operadora de rede. Consulte seu provedor de serviços para obter detalhes. 2.\tNotificações push: os Aplicativos da CVS enviam notificações push aos usuários como parte do funcionamento normal. Você pode desativar essas notificações nas configurações do aplicativo. 3.\tPublicidade: alguns Aplicativos da CVS Mobile poderão exibir promoções e publicidade da CVS Mobile, bem como de terceiros. Talvez seja possível desativar os anúncios nas configurações desses aplicativos. Os outros Aplicativos da CVS Mobile são financiados por publicidade. Por isso, se preferir não receber publicidade, você precisará desativar o aplicativo. 4.\tSites, serviços ou aplicativos de terceiros: o Aplicativo da CVS Mobile pode permitir que você acesse um link ou se conecte para usar funcionalidades de sites, serviços ou aplicativos que não são controlados pela CVS Mobile (coletivamente \"Aplicativos de terceiros\"). Todos os Aplicativos de terceiros estarão sujeitos aos termos e condições do fornecedor terceirizado relevante, e a CVS Mobile não será responsável por questões relacionadas a transações ou negociações com esses terceiros nem sobre conteúdo de terceiros, conteúdo sindicado, aplicativos, serviços, sites, propagandas, links, práticas e/ou políticas de privacidade desses terceiros que possam ser acessadas por meio do Aplicativo da CVS Mobile. É sua responsabilidade verificar todos os termos legais (incluindo as políticas de privacidade e os termos de serviço/uso) dos Aplicativos de terceiros antes de fazer o download, o uso ou participar desses Aplicativos de terceiros. 5.\tIdioma: o conteúdo pode não estar disponível em seu idioma local. 6.\tEngenharia Reversa: você concorda em não desmontar, descompilar, usar engenharia reversa ou tentar de outra forma obter acesso ao código-fonte de qualquer Aplicativo da CVS Mobile ou de seus componentes. Você não pode copiar nenhuma parte do Aplicativo da CVS Mobile ou usá-lo comercialmente, alugar, emprestar, vender, publicar, licenciar, sublicenciar, distribuir, atribuir ou transferir de outra forma qualquer parte do Aplicativo da CVS Mobile para terceiros. 7.\tEstatísticas anônimas: a CVS Mobile reserva-se o direito de rastrear e reportar anonimamente suas atividades com o Aplicativo da CVS Mobile a nossos provedores de serviços estatísticos de terceiros. 8.\tProtegendo suas informações pessoais: queremos ajudar você a tomar todas as medidas necessárias para proteger sua privacidade e suas informações. Leia a Política de Privacidade da CVS Mobile e o aviso de privacidade do Aplicativo da CVS Mobile para saber o tipo de informações que são coletadas dos Aplicativos da CVS Mobile e as medidas que tomamos para proteger suas informações pessoais. 9.\tIMPORTANTE: PODEMOS, SEM NENHUMA RESPONSABILIDADE DE SUA PARTE, MODIFICAR ESTES TERMOS DE USO SEM AVISO PRÉVIO A QUALQUER MOMENTO. SEU USO CONTÍNUO DOS APLICATIVOS DA CVS MOBILE DEPOIS DE QUAISQUER MODIFICAÇÕES NESSES TERMOS DE USO ESTARÁ SUJEITO À ACEITAÇÃO DESSAS MODIFICAÇÕES. SE NÃO ACEITAR E OBEDECER A ESTES TERMOS DE USO, VOCÊ NÃO PODERÁ USAR O APLICATIVO DA CVS MOBILE NEM BAIXAR OU USAR QUALQUER SOFTWARE RELACIONADO. O USO DO APLICATIVO DA CVS MOBILE É POR SUA CONTA E RISCO. CADA APLICATIVO DA CVS MOBILE É FORNECIDO \"COMO ESTÁ\" E \"CONFORME DISPONÍVEL\". NÃO OFERECEMOS GARANTIA E NOS ISENTAMOS DE TODAS AS RESPONSABILIDADES SOBRE A DISPONIBILIDADE, A OPORTUNIDADE, A SEGURANÇA, A CONFIABILIDADE E A QUALIDADE DE QUALQUER APLICATIVO DA CVS MOBILE, QUALQUER SOFTWARE RELACIONADO OU OUTROS PRODUTOS, SERVIÇOS E INFORMAÇÕES OBTIDOS POR MEIO DO APLICATIVO DA CVS MOBILE. NÃO NOS RESPONSABILIZAMOS PELA EXCLUSÃO OU A FALHA EM ARMAZENAR OU TRANSMITIR QUALQUER CONTEÚDO OU OUTRAS INFORMAÇÕES MANTIDAS OU TRANSMITIDAS PELO APLICATIVO DA CVS MOBILE. NÃO NOS RESPONSABILIZAMOS PELA PRECISÃO OU CONFIABILIDADE DE QUALQUER INFORMAÇÃO OU RECOMENDAÇÃO TRANSMITIDA PELO APLICATIVO DA CVS MOBILE. PODEMOS, A QUALQUER MOMENTO, LIMITAR O USO OU DESCONTINUAR OS APLICATIVOS DA CVS MOBILE A CRITÉRIO PRÓPRIO. À EXTENSÃO LEGALMENTE PERMITIDA, EM HIPÓTESE ALGUMA SEREMOS RESPONSÁVEIS POR PERDAS OU DANOS DE QUALQUER NATUREZA. ALGUMAS JURISDIÇÕES NÃO PERMITEM A EXCLUSÃO OU A LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE POR DETERMINADOS DANOS. POR ISSO, A LIMITAÇÃO OU EXCLUSÃO ACIMA TALVEZ NÃO SEJA APLICÁVEL. EM HIPÓTESE ALGUMA NOSSA RESPONSABILIDADE TOTAL COM VOCÊ EXCEDERÁ O VALOR TOTAL PAGO POR VOCÊ (SE HOUVER) PELO APLICATIVO DA CVS MOBILE E O SOFTWARE RELACIONADO. 10.\tDireitos reservados: você reconhece que nós (ou nossos licenciados) somos proprietários de todos os direitos, títulos e interesses referentes ao Aplicativo da CVS Mobile e ao software relacionado. \"CVS Mobile\" é a marca comercial ou registrada da CelVanSystems. Você não pode alterar, destruir, ocultar ou remover de outra forma qualquer direito autoral ou rótulos ou avisos de propriedade nos Aplicativos da CVS Mobile. 11.\tDivulgações de terceiros: no caso de Aplicativos da CVS Mobile que contêm software de terceiros, todos os termos que acompanham esse software serão aplicados, além destes Termos de uso, e o terceiro em questão será beneficiado desses termos. 12.\tEscolha da legislação e local: de acordo com o que é permitido pelos lei aplicável dos direitos do consumidor, estes Termos de uso são regidos pela legislação do Brasil, excluindo seus conflitos com as disposições legais. Você está de acordo com a jurisdição dos tribunais Brasileiros e aceita como foro a Comarca de São Lourenço da Mata –Pernambuco-Brasil.</string>
    <string name="btn_termo">Termo de USO</string>
    <string name="nome_completo">Nome completo</string>
    <string name="carregando_fotos">Carregando fotos…</string>
    <string name="compartilhar">Compartihar…</string>
    <string name="doe_um_lar_para_um_pet">Doe seu lar para um Pet</string>
    <string name="cooperight">CelVanSystems 2019 ©</string>
    <string name="botao_login_facebook">Fazer login com o Facebook</string>
    <string name="login_sucesso">Login realizado com sucesso!</string>
    <string name="falha_realizar_login">Falha ao realizar login</string>
</resources>